仲有港豬挂住吃喝玩樂

仲有friend挂住吃喝玩樂，我真係對佢地好絕望。人地為香港付出咁多，佢地就講緊今日食咩，玩咩。香港既未來（佢地既未來）就交比其他人幫佢地爭取，用返工唔太方便講政治野同參加游行做藉口袖手旁觀。
你地真係唔方便講，唔方便參加， 可以屋企留意下新聞，幫朋友報下消息，做下文宣，做下冷氣軍事都好。

重大日子居然話去玩，事不關己，口裏話唔想送中，心裏自己幫自己送終，等做一世生活在白色恐怖下既港豬。

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

手機版喎

咁唔該你每一分每一秒都要講光復香港，如果冇講到就快啲跳樓死左去

挂？

老共兩個派系喺香港打仗
小巿民點解要理呢灘渾水？
江派喺香港人馬疊疊
自己攞些少安家費都唔肯？

殘體字 不解釋直接負皮

你冇權管人哋做乜

嘗試令到依啲人成為同路人比屌柒佢更有用，加油

五毛分化撚 打殘體字

屌你老母你紅衛兵?
仲惡撚過共產黨

連登不嬲好多紅衛兵

連衛兵

遲D連登仔控制香港
休息一日去玩唔遊行？
OK起你底罷你上網批鬥再拉你

有啲人阿馬遜雨林山火就叫人捐款，香港搞成咁樣就走去玩。無論差人做左乜都充耳不聞，我真係唔知佢係巴西人定香港人。我係港豬，明明可以玩但係走左去撚狗

不解釋

樓主偷偷放下負皮

其實係我比 sor
見你一邊屌人用殘體一邊用蝗語

不解釋好撚耐啦on9

快樂抗爭呀屌，唔係個個有精神病
需要時就出黎，得閒就玩，有咩問題

唔係點啊？日日夜夜每分每秒都要嗌光復香港時代革命咁啊？

挂你老母

手機台

唔明點解屌樓主
樓主應該係講緊果班話自己中立，政治唔關我事，然後示威封路阻到佢去玩就鬼殺咁嘈果班垃圾港豬

挂